唔明點解次次係BC Shop買既野都有問題

Pre Workout 成樽粉結左做一舊
Isolate 一打開原來無白色紙封面，即係開左既貨仲拎出黎賣

次次都要換一轉貨